[黑警末日] 881 佳叔表示不反對成立獨立調查委員會但要有共識

condom毅進仔: